連仔都算唔話得，中聯辦畀佢個d維穩費都回饋返連登

仲識得飲水思源，咸左